消防隊目在消防宿舍外遭2刀手設伏追斬 浴血重傷

將軍澳魷魚灣村道，今日（17日）早上6時許，一名姓梁(41歲)男子在上址被2名黑衣刀手追斬，對方得手後登上私家車絕塵逃去。梁被斬傷背、腳及身體淌血，自行報警求助。救護員接報趕至，在現場為事主急救後，送往伊利沙伯醫院進一步治理，目前情況嚴重。據悉，被斬的男子是一名消防隊目，疑遭人伏擊捱斬，而事發地就在將軍澳消防宿舍對出的魷魚灣村道。
警方封鎖現場調查，案件暫列傷人，交由將軍澳警區反三合會行動組跟進，正追緝2名涉案刀手歸案，案發時兩人均穿黑衣褲及戴口罩。
消防處發言人表示，得悉今日有一名休班消防人員遇襲受傷，他目前仍在醫院接受治理，而案件正由警方調查。處方已聯絡其家人，並會提供適切的協助。

差貴利?

黑警做? 唔抵得消防英雄民望高
黑警就要做過街老鼠

休班警做

如果捉到會話佢地熱愛社會定有高尚情操?

上左水砲車？

一定同狗有關

香港啲黑社會文化真係垃撚圾

呢招幾好

黑衣人私了？！！

不斷強調 「黑衣」

一陣又有胡椒噴霧

⚠️呢隻係五毛，唔駛理佢

黑衣成日私了人，係慣犯，無辦法啦~

係咪連登仔做嫁

係咪原本噚日做個單來

流浮山

早幾日三傻係巴士講劈友比人拉咗
唔知有無關係

同賣假錶有關？

黑衣口罩

仆街宜家有邊個唔戴口罩

已完成封鎖該用戶

斬記者，高尚情操
刺梁國雄，熱愛社會

咪又係紀律部隊有9分別

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果個消防隊目係黃既就會both +判感化令

黑衣刀手 手足黎 唔好再推 拉

班卧底咪又係黑衣 咪扮

屌你老母你割蓆？又話不割不分化

係，唔知點解CCTVB之流會自動叫便衣做警察唔叫黑衣人，明明全身黑

速狗都黑衫黑褲
明白晒

兩批人毆鬥

屌你老母 你同班卧底狗手足割蓆

唔怪得你地狗咬狗啦

勇武先係慣犯，私了完冇後果，又手足手足，又熱愛香港，火魔又得，刑毁又得。

著黑衫比血濺到冇咁覺啫

黑警又殺人

係咪早幾日因為大聲講劈友而比黑警拉果兩條友做?
黑警拉完, 再叫佢做, 然後唔告佢地

個post5毛多過正常人

睇下山口組
再睇下香港個啲
連墨西哥黑幫肺炎爆發都幫手派物資
香港黑社會又乞人憎又無社會道義

路人 100 分

死左全家唔洗上連登呻架狗仔

黨國遺毒

係咁提黑衣

阿sir 情操高尚

你唔止訓咗好耐 仲應該訓撚埋入棺材
黑警算紀律部隊？有紀律可言？

冇休班警
黑警就係黑警.. 唔洗分休唔休班

你點知的

親

差佬係都夾佢上大陸啦
駛撚當街斬佢咩

擺到明爭人錢啦

國安法有助社會穩定

係咩又係偷食俾人斬

五毛

消防喎，搞人老婆？

勇武全家入冊都未死啦
又係度阿q自我安慰

屌你老母 看路呀

咁都有得吹奏

手足斬錯人?

兼職警

個十二件睇路既話就唔會送中返唔到黎

智障 十二個返左黎啦

紀律部隊呢個問題一向好嚴重

D 手手腳腳？

5毛 block

將軍澳咁撚危險

你隻吊頸狗同事就番黎揾你

得罪警察？

個件二百萬遊行前就跳樓quit game既搵左你未？

點解唔斬黑警

搵下附近巴士線D車CAM 可能搵到個刀手

係咪食左人妻俾人尋仇, 成日見交友app大隻消防招人妻